共慘黨出手一星期已經令到無人去大埔

人呢?

放假唔使行街?

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

出緊嚟